林正財：政府正研究措施令市民保持社交距離 如禁止每星期某些日子不能聚會 最極端或包括封城及禁足令

行政會議成員林正財接受專訪時形容，現時所有本港新型肺炎的數據都顯示，疫情已進入危急關頭，他認為政府要採取有效措施，切斷疫症的傳播鏈。他說，禁酒令是間接的手段，政府正密鑼緊鼓，研究相對有效和直接的措施，期望有效令市民保持社交距離。他認為限制人群聚集的數目是相對有效的方法，其他可以參考外國的做法，還包括限制每天人群聚集的時間，或禁止每星期某些日子不能聚會等。林正財說，已不能再等，一定要盡快去做，期望收立竿見影之效，防止社區群組爆發。

林正財強調，政府願意聽市民意見，但他亦希望當局同一時間預備多些「武器」，強度由中等至極端程度，以應付不同程度的疫情。一旦疫情發展較想像更快，現行的措施力度不足應付，便可能要做到最極端的方法，包括封城，如英美國家實行的禁足令，市民只可留在家中，把人流減至最低。

他認為如果本港之後的確診個案上升速度以倍數計，而現行措施又無法將數字降低，便有機會要採取這些極端的手段。

放風啦

柒婆傳聲筒
做咩唔預埋十一哥同姐姐

分左工
姐姐負責割席，雪廠街大佬負責反對

返工搭車聚集大量人 又唔見佢停工

禁足令
柒婆敢做

宵禁

停咩都得，就係唔會停工

政府最叻禁制令同緊急法

暫時諗到既係停薪

限制每天人群聚集的時間
一定係星期六日先限制

好心D措施一步過啦，你都識講要切斷傳播鏈啦ON9

即係話柒婆好快又再開記招
次次林正財放風之後冇耐就會出嚟見人

到時你又要開POST

佢有咩唔敢？
依家大陸都吹緊風叫佢落台啦
被人屌得太勁咪換人囉

講完當做左

強制D私人公司HOME OFFICE先啦

不過今次應該唔使緊急法都得

原來唔洗緊急法？唔怪之得搞咁耐！

幾時研究完

唔強制叫辦公室d home office
咪日日地鐵都勁撚多人囉

咁又未必

下？
我屋企附近果間一早轉左網上
到而家仲聚人，玩野咩

香港個個得個講字，唔去做
等得嚟啲人都死撚晒啦

每個月21號？31號？

軍政府

應該真係睇每間嘅話事人點決定，我都識得有friend係轉晒網上

其實可唔可以唔返

佢堅持實體聚會啲人就要去架喇咩？
出唔出席自己揀，會去嘅中咗都抵死啦

每星期某些日子不能聚會
咁如果一三五唔得 咪個個二四六日走晒出街
到時仲高density 仲衰

宜家明明大好機會比政府預演宵禁同禁足令
第日23條鎮壓可以用番同一招
政府仲走去禁酒

外國有緊急法你又唔敢用

星期六日先禁足把撚咩

表面上係為抗疫
實際上

而家仲去教會聚會嗰啲都係ON9架啦

唔可以跌入圈套

某些日子應該係每日21號果類呀

有條法例專門用喺緊急嘅公共衞生事件
權力無限大

一句講哂，返工令我每日有十個鐘喺街，你話俾我知可以點解決？

係咁放風

屌你老母政府仲有好撚多人返3-4日
仆佢個臭街

唔一早封關嘅後果

我似乎明白邊個最唔想疫情完結

應該係每月21號31號果啲

封中港關口

因為好死唔死聖經有寫"不可停止聚會"，然後就會有好多on9教會用呢句黎堅持實體聚會
明明你團契用zoom meeting，主日用youtube live都係聚會

法例係咪會寫明以後21號唔可以入元朗

1月講封關
有聽過咩？
執7佢啦

真 屌工又要照返
交通工具多人到仆街 其實好危險

叫行會班垃圾放工時間去金鐘太子睇下先啦, 自己坐私家車就以為全世界都係, 公務員推在家工作又係垃圾, 個個署長都逼鳩D細返工

唔俾返工最好

禁酒間接禁汽油彈

用非法集結咪得囉多過三個人即刻拉
反正惡法都係係咁用

香港唔可以停擺 sor

我希望立法就算插左喉既病人都要返工

禮拜日旺角天橋d賓賓可以點禁?

你自己on9返去怪得邊個

巴士公司專登收車收到盡，唔逼都變逼啦
樓下某d九巴線由以前20分鐘一班收到35都見過

最緊要返工，咩撚都得，係返工唔停得

唔比聚會有撚用咩，返工放工都咁撚多人
Office又密集，Lunch時間除晒口罩食飯，其中一個有病都好易中

星期6,日唔準出街

依鋪我撐林鄭呀，你唔做正仆街冚家產
夠薑咪戒嚴封城宵禁囉，到時引爆通縮
餐飲業+零售業 即時死亡
成班商家佬同我地一齊陪葬
等你班有錢佬撐政府奶共呀，我地平民百姓要死，我最多咪幫你墊屍底

香港人鍾意返工柒婆而家咪成全大家

佢係咪講漏左野
(上班除外)

一日仲比返工
一日都冇可能務到疫

肯定唔會係星期一至五

下，你教會逼你返去啊會？

再來也許要天上團聚

每個星期淨係禁六日真係好有用啊信政府 唔驚

只準返工

番工一定抗到疫

係
好多香港人都好易慣
下次政治問題迫你留喺屋企就唔再震撼

商場幾時停開
好驚serve到d手帶仔

極端

連埋上一個quote一齊覆

幾個月仲講呢啲？ 佢切咗條賓周最實際啦，廢柴唔好害後人

宣佈停市停銀行咪得囉，又要港豬返工又要唔俾聚集，港共舊年已經想㗎啦

咪又係要返工dllm

你表明話自己擔心染病都唔得？

12 21 31 叫人唔好政治化事件
但係呢幾日一定會禁
星期一至五都要返工
但星期六日先嚟禁都有可能
總之唔合邏輯又唔科學就係佢地會揀嘅做法

地震都要返工啦香港

屌你老味，唔好阻我返工呀

禁止坐黨鐵每卡不多過20人
隔位坐

停工 政府出糧比公司
學英國

harsh d嘅都會照有人關心你架 (未必係怪責你，但係會問長問短囉)
所以點解之前佛堂群組傳咗咁多人，根本一樣原因

會撚咩

佛堂都有話不可停止聚會架咩

當所有文明地區正確使用緊急狀態

港共就話要修例，緊急狀態用黎政治打壓

會俾人屌

你間教會都係邪教黎？最多咪以後唔好去
你驚佢會搵黑警拉你咩？

未必會寫明，但係應該都想你keep住出現掛

其實就算完全戒嚴一個月, 全部人唔准出街都無用
一日唔封大陸關, 唔用強制隔離海外番來的香港人, 依D CASE 永遠都唔會完

算吧啦，呢班小丑咁，你一句佢一句都撚知佢地想點，香港人靠自己，信佢地一早死早多人

神既旨意黎 好似意大利神父咁

轉會啦

停工啦仆你個街

成班返工撚食飯都要社交

距離好近呀

咁講啦，出面好多教會係chrome，我果間係IE黎，咁講會唔會明d

研究完未

快手派錢
啲鋪頭冇錢點頂

你間教會叫新天地？

藍屍：屌你老母阻人搵食正仆街

點解政府做事咁婆婆媽媽，因為政府唔係100%人民選出嚟，理論上更獨裁更有效率，但佢好衰唔衰政府又要依賴商家票去提升控制權，呢個畸形制度咪搞成咁，一鑊泡

到時d人去撚晒行山到時仲迫

下屆召集人 confirmed
可以幫佢起定底
整定人物關係圖

Deadbody：如果10月施政報告無落實五大訴求，承諾35+會否決所有議案

屌你老母戇鳩 禁就禁啦分日子

戇鳩扮做
香港人大部分都好好意識
出黎做呢啲都只係抽水
你搞掂啲高風險人士同封好個關先講野啦

每月21日 31日唔準出街

樓上勁多人相信政府冇古惑

信政府，冇事

借啲意打壓集會，等大家淡忘

寧願中招都唔想比條柒婆襯機濫權

公司同事聚集咁點呢？

收皮啦 星期一至五就最撚多人聚集
一個office少則十個 大則2-300人
朝早黨鐘 巴士又閑閑地一千幾百人
強制私人工home office啦你老母
我果棟大廈已經幾單啦仆街

331禁足太子

禁14日有咩問題,
問題係一路叫"自律"+ 一路叫復工

停市啦

21號同31號?

咁搞法會唔會暴動

立法禁止市民做愛
女神塊處女膜有救了

想搵天主去隔離病房唔用罩做義工就得

禁足令配合爆門聯拉人
一定要防

跟党走 齊復工

講到番工就一定唔會散毒咁 ,
即係坐office/搭交通工具 都比聚會安全而不用限制
叻

呢啲教會呢啲教友要唔要都罷啦
得罪講句
呢啲垃圾教會可以做到咁都係靠有你呢啲嘅垃圾教徒
返教會返到奴隸咁撚樣，去到呢個地步都仲要幫啲垃圾辯護
成班垃圾攬埋一齊中武肺死撚咗佢啦

唔鬼係啊咁弱智?

每星期某些日子禁止聚會
擺到明想點啦 721 831 118
屌你老母軍政府

12，21，31

一開始就應該封城
唔封城做咩都係更吃力不討好

即係工就要人番，收工就停晒社交唔比聚集
衰撚過豬欄

關你又唔封

地鐵幾撚多人病到死死吓都夾硬返工

巴打我明，所以由始至終我都係自己減少聚會
我都唔寄望話事果班遵行上帝旨意優先嘅長老會明白咩叫做"為咗盡基督徒嘅社會責任，做好見證，所以我地暫時改做網上聚會"

冇政府

D 人出去玩或者長居，染病返黎香港。然後全香港人幫佢地埋單？要一齊隔離？

係咪借d 椅唔比人出街抗議

禁足令？
停工先啦

係就快咪等下個禮拜

信耶穌信到懞撚左😂

講咁多，屌你全面封關先再講啦，屌你老母

政府其中有部門仲返緊5.5日
完全冇home office 呢回事

每個月21同31號咪禁足囉

病毒結束後

禁足同時又要dse

快撚的

限車令咁,身份證單雙數分開出街

或禁止每星期某些日子不能聚會等

最後變成每月21 號同31號都不得外出

例如31同21號

林鄭唔好禁仆野呀

抗疫資金幾時到手

On9 用非法集結未得lo 你地好興架

呢個係神俾你既考驗。
如果你中招即係你有罪孽係身

耶穌用枝槍指住你返教會

我個fd 政府非緊急部門24小時輪班
而家都要返3-4日，佢份工要interview人高屬於高風險

問題係我果邊帶頭果班其他人點諗呀，唔係我一早唔出街添啦
淨係計我自己嘅話我不嬲覺得非實體聚會都係聚會

星期六日戒嚴
星期一至五就點都要正常運作

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

禁足令 immediately for 14 days at least. Otherwise this will be the end of Hong Kong.